[人生經驗]有無巴打覺得一條女性格港唔港女係有樣睇

唔一定兩邊嘴角向下既臭閪樣就代表性格港女
但我見既所有扁鼻樑女仔都係兼港女格到不得了

有冇示意圖